想知咩野係Angel Fonga

求解答

係Angel 方家

樓豬痴撚線

Crazy people

你公司 有無人識英文呀

英～文～㗎～

痴撚線公司

佢聽日返黎

無人識講英文~